<resources>
    <string name="app_name">MiniStore</string>
    <string name="price"></string>
    <string name="book_desc">Lớn lên trên đảo vắng”
        được viết bởi nhà văn Johann David Wyss –
        người đã được truyền cảm hứng từ tác phẩm Robinson Crusoe của Daniel Defoe.
        Nhưng Wyss muốn viết một câu chuyện chứa đựng những bài học thú vị,
        bổ ích về cuộc sống thiên nhiên hoang dã dành riêng cho trẻ em,
        nên đã cho ra đời tiểu thuyết Lớn lên trên đảo vắng.
        Tác phẩm được xuất bản lần đầu tiên bằng tiếng Đức năm 1812
        và đã trở thành một trong những tác phẩm được yêu thích nhất của trẻ em trên toàn thế giới."</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="product_desc1">
        Mô hình: Ditsy Floral
        Phong cách: Giản dị
        Loại váy: A-Line
        Cộng với kích thước: Không
        Chất liệu: polyeste
        Thành phần: 100% Polyester
        Loại phù hợp: Phù hợp thường xuyên
        Trong suốt: Không
        Kéo dài: Không căng
        Xuất xứ: Trung Quốc đại lục
    </string>

    <string name="product_desc2">
         Hướng dẫn
    1 * Nhấn nút bên phải để sáng giờ, sau đó nhấn lại để hiển thị ngày.
    2 * Nhấn phím bên phải trong một thời gian dài và sau vài giây, giờ sẽ đập. Nhấn phím bên phải để điều chỉnh. Giờ (thêm 1 giờ cho mỗi lần nhấn)
    3 * Sau khi cài đặt giờ, nhấn và giữ ở bên phải trong một thời gian dài và sau đó nó sẽ đánh trong vài phút sau vài giây. Tại thời điểm này Điều chỉnh phút, mỗi lần nhấp đại diện cho tôi phút.
    4 * Sau khi điều chỉnh. Nhấn và giữ nút bên phải trong một thời gian dài, và tháng bắt đầu đánh sau vài giây, Nhấp chuột phải để điều chỉnh tháng.
    5 * Sau khi điều chỉnh, nhấn và giữ bên phải. nút theo thời gian và ngày bắt đầu nhảy sau vài giây, Nhấp chuột phải để điều chỉnh ngày.
    6 * Sau khi chăm sóc, đợi vài giây, quay lại trang thời gian hoạt động và không có hoạt động nào trong 3 giây. Vào chế độ tiết kiệm điện.
    </string>

    <string name="product_desc3">
     ♬23-2.29
        Gói bao gồm: 1 * đầu
    Chất liệu: Bông + sợi polyeste + khác
    “Chỉ để tham khảo, không có tiêu chuẩn thực tế ”
    ❤ Do màn hình hiển thị và hiệu ứng ánh sáng khác nhau, màu sắc thực tế của mặt hàng có thể hơi khác so với màu hiển thị trong hình ảnh. Cảm ơn bạn.
    ❤ Nếu sản phẩm của chúng tôi không có kích thước hoặc màu sắc yêu thích của bạn, hoặc bạn muốn tìm hiểu thêm thông tin, vui lòng liên hệ với chúng tôi. Cảm ơn bạn.
    ❤ Nếu có vấn đề gì khi nhận hàng vui lòng liên hệ để được hỗ trợ xử lý, chúng tôi sẽ giải đáp thỏa đáng cho bạn.
    ❤ Tất cả các sản phẩm được gửi từ nước ngoài, chất lượng siêu tốt với giá rẻ, nếu thích thì đừng quên chia sẻ với bạn bè nhé
    </string>

</resources>